中環condom元朗condom請入

冇人係condom!!!
光復屯門大家讚成。
光復上水大家讚成。
點解元朗反黑咁多人反對?

第二，唔好再因為呢件事割席。 大家對中環及元朗發生的事都很憤怒，但下一步棋點行應該點行唔應該用情感去思考。

五大需求唔會因為一日唔去中環而消失。 反而元朗事件係順水推舟，借力打力。 呢一拳打得適當將會將元朗中立派收服埋。

有人相信堅持，但我更相信要識得變通。 用雞蛋打高牆點都唔會比起用敵人石頭揼敵人隻腳來得更有效。

最後，從來冇人講過要忽視港島。與其去諗食A餐定B餐，Why not both?

727 元朗
728 港島

兩件事根本冇衝突

啱阿，但係啲失焦撚不停扣帽子話人推元朗唔搞中上環，話人唔記得中上環義士當中上環義士係condom，但無人話要忽視中上環，相反有好多人叫人唔好入元朗，元朗可以唔洗搞住，咁到底邊個先係condom

擺明分化啦
邊有自己人會惡毒到叫義士做condom

都係果句啦。 我地唔需要大台因為兄弟爬山，大家知目的地係邊就得。

唔係點引你地入黎呀